點睇格toyota 2017 C-HR SUV

個型我幾鍾意 套TDR包圍都好靚
黃色真係有啲似大黃鋒
只係唔知香港代理會唔會入

咁重包圍但係跑唔郁，仲要成部老番juke咁

係幾型，不過單門SUV

唔係四門咩, 我見後面有手秋位喎, 好似HRV咁

juke 咁既樣

5門揭背

佢個屎忽好J過Juke

幾錢

價格未定 都唔知香港代理入唔入
日本傳賣240~290萬jpy
佢有兩款 4WD+1.2turbo / 2WD+1.8hybrid

得百幾匹，仲要噸半重

唔知出離咩效果

得個樣

等緊 Mazda CX 3

呢期興1.2L turbo嘛

好睇過寶馬X系列好多

X1 點睇

格你老母咩大陸仔 字都未打好學人出post

老實講係幾靚，但太小朋友上唔倒枱面

SUV 款都小朋友

幾型

雖然係興 1.2L turbo 但咁嘅重量係咪最少都比返個1.8L turbo 令架車好力啲

起步有turbo幫手應該okay嘅，但上斜唔好太高期望

有啲興趣
但會入先算 好多車香港都無份

得個樣, 又唔係真係跑得
如果要跑得又越野得, 我買番舊一款forester 好過, 2.5XT, 個樣又型, 2500CC TURBO 230匹又跑得, 仲行awd.

suv 都係貪佢夠大, 呢部睇落好細咁, 仲細過x1